家陣啲小朋友原來學呢啲。。。

唔係臭西豬豬咪算好

咩叫掛車

拖架掛

邊個作架

比細路早D認識到臭豬西西（簡稱臭西）係好事黎

痴撚線

快啲去洗啦臭豬西 西

臭豬西

。。。

臭西知識要從小培養

掛乜撚野車

第1眼都係睇左臭西豬豬

豬西

啲調語做乜柒

詞

小朋友先會睇到"臭豬西西要去旅行"

大人9成9讀錯

臭西豬

肯定係香港教科書?

仆街乜撚掛車掛鐘我都唔撚明

字面解釋應該係掛接車輛同掛牆鐘？

睇錯臭西

咩係掛車

第一下望到已經笑左

臭西豬西

睇錯左臭西豬豬

掛車係乜鳩

掛鼓我就知 掛車乜嘢嚟

一路掛鼓一路車？你知呢家d支那簡詞嫁啦，又顯卡又電競

乜撚野

笑撚死

掛西

年齡檢測器

臭西

臭西豬豬掛鼓兼推車

笑還笑 如果呢本真係香港嘅教科書 其實好撚悲哀

中文書有普通話標音？
唔撚係咁直接推普通話呀嘛

屌你老母臭豬西

宜家小朋友用煲冬瓜讀唔會意識到有咩問題

邊度鄉下話?

掛=吊 吊臭西豬豬

掛接車輛即係咩？
貨櫃車？
邊有人叫掛鐘

完全唔明後面講乜

原來要用撈話讀

先唔理撓鐘同掛車呢啲乜柒詞語，佢明明要教人用個掛字，係要強調豬，西，臭，成篇文同佢沖唔沖涼臭唔臭無關係

臭豬西掛了

冇掛鼓真係令人失望

隻臭豬西西唔沖涼同去旅行有咩關係？
九唔搭八

咩q野掛車
當呢度中國？
唉 呢d垃圾出排局

臭閪豬豬

成篇文九唔撚搭八

殖民教育

老師用深情既聲線朗讀臭豬西西

然後全班同學大聲一齊讀一次

普教中

得意極了

臭哄哄豬西

之前同小學生補習, 課文都有標
呢篇唔標內文咁奇怪

掛住鼓車震

啲中文好撚歐化
完全唔似語文課本應有嘅水準
乜都加一個 一隻 一輛
唔通佢可以係兩隻豬？
都on99

原來佢係想教人個掛字？

一啲都唔覺好笑
係好悲哀

好似係臭西同豬西喎

老師問故事主人翁叫咩名. 搶答題 :
台下傳來陣陣西西西西西西西西西西西西西西西

臭豬西西

真係不撚知所謂 夾硬塞啲主題同字眼落去 乜撚嘢事 個作者以為自己寫到咁嘅內容好好笑？

掛車呢個term 大陸狗都唔用
都唔知乜柒中文喔

MEENDEEN 又抄POST

真係笑唔出 啲書咁都出到街

咪姐係瓜柴囉

細細個就教佢地認識豬西

咁佢地咪可以光明正大話女教師你個臭豬西

好悲哀，直情係大陸人寫既教材

支那文

我好撚記得中一二嗰陣測驗出過篇閱讀理解
篇文係徐志摩嘅醜西湖
嗰時一打開份卷見到個標題成班笑咗出嚟
而家諗返起都覺得嗰時好撚on9

掛乜撚車

作者係咪隊撚咗草去寫稿

篇文嘅內容同豬豬係個臭西有咩關係？

教埋啲中共中文

老老實實呢到有幾多人睇得明咩係掛車？

掛你老母車個臭豬西

讀完真係文盲
成篇野前文同後面唔知有咩關係。
到時班小朋友會唔會講野1999。

掛臭西